呢排試下睇英文小說......(用kindle睇)

之前我睇開d 翻譯小說，雖然都好好睇。但總係有種怪怪地的感覺....
呢排試下原汁原味睇原文，英文小說。因為kindle有查字典功能，幾方便，我發覺都係另一種體驗，一樣幾好睇，又可以訓練下自己英文

是

加油巴打，之前我英文2, 用kindle睇小說第二年retake有5**

屌打手味濃撚到，btw is it free